<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Le groupe de travail brevets logiciels de la FFII participe régulièrement dans des conférences et présentations publiques.  En 2003 le centre de nos activités est dans les capitales de l'UE.  Nous essayons de documenter ces évenements ici.
title: Conférences au sujet des brevets logiciels 2003

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatpenmi.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpen03 ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

